呢一刻仲有無人咁無良心支持馬體會？

邊個支持馬體會捧歐霸 等於同成個法國 英超 過唔去

全世界啦